PS5 機主討論區｜aeon已派彩 (7)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

PlayStation®️5資訊公佈：
我們將於11月27日至12月3日開放PlayStation Platinum Shop「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」，敬請密切留意我們的最新消息。感謝各位玩家的支持。

新機避免中BUG注意強烈建議
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD，暫時不建議用外置HDD

支那PS5被BAN機強烈建議唔好經非官方途徑購買PS5
詳情：
Sony大量封禁支那狗PSN

台灣PTT PS版主詳細評測：

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未知

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

唔中呀

完全入唔到個網

好多人 已經入唔到佢個網

唔中

10抽都唔中

想打下機都咁難

個網仲癈過琴日

唔係2點先check咩？

派左彩

12點都未夠已經check到

因為香港有班職業炒狗...

入唔到個網

aeon係咁load數據都入唔到個網

load 都load 唔到

入到去又係要入返嗰三樣嘢check?

手機number

入到入唔到

入到去又係叫入登記個三樣野之後入完話登記已結束咁即係點？

截左啦

入唔到

佢個條講買link keep 住404既，有冇人成功入到啊

keep 住係"數據加載中 "

琴日先抽 11XXXXX 即係今日應該有2百萬人

係咪無短訊即係收左皮

中左？

load咗好耐佢去咗尋日既登記頁版

係啊

連睇下有無中都要排隊

恭喜恭喜

屌，2點條link仲係404

恭喜晒

你就好，可以中

中左2部，一個click入link 404，一個買到

即係點啊

恭喜哂，中兩部咁利害

點做到重要兩部

link pls

讓部黎玩

數據加載中...
load 勁耐
但最後會去咗登記頁版

真玩家表示14抽都唔撚中

2百萬人抽都中兩部 唔係大量電話炒家都冇人信

屌佢做咩俾呢版我？

一直load 唔到
試吓每2秒禁一下F5
總有一次入到

唔中

你去邊度check中唔中架？
比link黎pls

很抱歉!您未能抽中。

1飛，唔中

想問吓入到去佢問你拎咩資料？

打返登記電話就得check得

6抽ALL MISS

登記嗰個電話～

很抱歉!您未能抽中。

其實aeon total有幾多部ps5抽?

仲係404

留明

你預最多咪一千部
成百萬人抽

有冇人sony store填唔到
一直彈 "網站擁有者看到的「錯誤」訊息：網站密鑰的網域無效"

DXXXXX 係人數 琴晚凌晨至少150萬
200萬人抽幾多 部?

有人係aeon個page留言話係150部
唔知真定假

絕望到同一個電話入幾次check幾次
安慰自己 會唔會係頭先打錯睇錯咋 入多次試下啦不如
有冇人明嗰種心情

明

200萬咪又係個個抽十鳩廿個電話係到霸晒

你完全形容到我既心情
唉 睇黎cyberpunk 都要電腦到玩

Sony玩鳩啲game廠
無機俾人買走去送俾KOL
做佢首發果兩隻蜘蛛俠同demon soul都仆街啦啲人都無機買條撚，到有機都有新game買

炒狗死全家！！！！！！！！！！！！！

我真系寧願佢搞返排隊好過 咁樣抽法分分鐘下年6月都未買到

很抱歉！這些機會不是屬於你的！

Double check完，冇啦

想睇中咗個頁面

巴打入到購買link 未？

寧願實體藍店排隊
係到對人地影分身

啲人落人排隊 都好難爭

好明白
真是好辛苦

影分身成本一定低過買人排隊

到搞番排隊 咪又係有人屌寧願抽籤 總之自己買唔到就唔係好方法
點搞都係唔夠班專業炒家玩
當然有巴打話第一次訂其實早少少出門口已經訂到
btw黎緊仲有logon sony 藍店 希望大家都中到機

就係蠢諗住遊戲主機姐,唔會好似iphone咁痴線掛
禾錯了
結果有fd落去親自排已經打緊ps5,我仲on99咁等運到

不如下次抽比番有ps plus嘅會員先可以抽 杜絕炒狗

部主機完全搵唔到

AEON check完兩張飛都唔中

Aeon 叫晒識嘅人幫手 20張1張都唔中

我24

搵黎做咩

藍店你有幾多飛

可摸耳八卦下你拎左幾多飛抽

要得serial number多數都係登記保養啦

我全部都各5張咋 廢事麻煩到其他人啦中就中唔中就算
btw上個post係咪有人6張中2

on the box label

睇下收據會唔會有
我個間有印埋部機個serial落單
S開頭

我都六飛唔中

我12飛都唔中

啱
到有返排隊又屌話唔夠廢老早起身去排
抽籤就大家公平

不過真係要做好啲咪要入埋身份證 + 每個證只可以登記一次
咁都可以篩走一批太空卡 / 煩到批炒狗

我志在參與
抽中都係睇下有無fd / 巴打要

係個盒

150萬個登記抽150部都可以6中2
真係天選之人,唔買六合彩真係曬左

巴打勞煩搬番上個post啲野過黎

要搬d咩?

希望6中2嗰位巴打唔好做炒狗
雖然金錢誘惑真係好大

上個post置頂嗰個list就得

佢講左另一部拎去賣

究竟點啊，難得中到又404

訂／買機睇置頂Po

非官方買PS5小心買中被Ban機，支那有PS5被永久Ban入唔到PSN

Sony大量封禁支那狗PSN

【11月27日 抽PS5】中午12點開始
已知途徑

豐澤 (入籤時間11月27日中午12時至12月6日晚上11時59分) 200部

*要先消費 *8/12前派彩

PlayStation Platinum Shop （入籤時間11月27日 - 12月3日）

8/12 - 14/12 派彩

Sony Store（入籤時間11月27日 - 12月3日）

4/12 - 8/12 派彩

Logon （11月27日中午12時 - 11月28日中午12時）

1/12派彩

The Club
皮已收

Aeon
皮已收

lm

咁賣都可以唔係去炒嘅
不過人性嘅嘢真係講唔埋
佢真係要炒都冇得怪佢

咪係個盒底囉 自己去買冇理由唔知㗎喎

真是好
可以6中2
我6中0

都唔知要等幾耐先有機

6中2 信都ON9

佢心裡有數啦
不過aeon都過百萬人搶
Sony store真係

6可以係600

睇嚟2077要買PS4版了

佢講完話中咗之後就潛晒水
大家自己衡量

炒狗post見到咪見一隻ban一隻

你有機都無用
Ps5版本身都無期

可唔可以開返次有ps+既先有份抽

有冇人知點解佢話我抽中咗，我入到去買佢又話我未有中嘅？我番check咗三次佢都話我中

強烈建議ps store重新reset抽

得極少人中
根本無人知你個問題點解決

偽結論喎
本身2077都要2021年先有next gen
PS4仲要free upgrade做PS5

正路要玩咗先都係要買PS4版㗎啦

抽中嗰啲收到email未

真咩我仲以為next gen版都係12月出添

要做，理論上係做到嘅
Ps Store Plus會員嗰度整個抽選可以purchase就得

但要整就全世界都要整
Sony唔會因為香港地區缺貨而特登同你做

係咪中左先有得入購買link

12月得PS4、X1X 同 PC版本
PS5玩都係用相容mode

今日係aeon開獎
自己上去check 無email

Lm

7中2

我知呀 抽中嗰啲會有email
我入咗幾飛費事逐個逐個number check 諗住一次過check email快啲

????
一人一個

隻負皮Bot又瞓醒
又開始每個comment都俾一個負皮我

搞掂原來要打番岩個名同email

呢個假網嚟？

我岩岩都見到

屌堅呀

你入晒資料如果無之前無抽中嘅話就會話訂唔到

我屌你老母呀 , 唔中

係

即係點？

中左籤先買到

咁佢做乜public 出黎 比啲假希望我

仲要佢無講同抽籤相關

係 我都狗沖左

有冇扣到錢？

無得比錢

有冇話幾時到？

無寫任何時間

即係點？ 中左先比到錢？

6中0

訂／買機睇置頂Po

非官方買PS5小心買中被Ban機，支那有PS5被永久Ban入唔到PSN

Sony大量封禁支那狗PSN

【11月27日 抽PS5】中午12點開始
已知途徑

豐澤 (入籤時間11月27日中午12時至12月6日晚上11時59分) 200部

*要先消費 *8/12前派彩

PlayStation Platinum Shop （入籤時間11月27日 - 12月3日）

8/12 - 14/12 派彩

Sony Store（入籤時間11月27日 - 12月3日）

4/12 - 8/12 派彩

Logon
皮已收
1/12派彩

Aeon
皮已收
對派彩：

The Club
皮已收

樓主pin please

有講12月中，
鳩估佢呢個網只係其中一部分係抽籤既
有部分係內部有code ，所以無講係抽籤用

可以預訂？

產品 "(預訂) PlayStation®5 主機"， 您未在中獎名單中。

中獎既比錢link黎

終於俾左錢啦

我唔中獎都買到WOR
有BUG？

係你中獎先可以買

唔係掛，俾咗錢？？？？

唔好鳩up，中先買到

去到結帳就入唔到

你入到都會話你冇中獎冇得買

好彩暫時都無咩獨佔野，玩住Xbox series x,switch ,PS4 pro等雙修

我絕望到頭先有廣告電話打黎
幻想係aeon打黎話攪錯咗原來我有中籤

冷靜落黎決定都係玩住PS4 pro慢慢等大貨

AEON 五飛一個都唔中

有冇巴打抽豐澤
唔係好想買野

我有呀，不過係之前買左野

真係不了
中既機會唔大
無謂哂錢

？

有幾多人AEON抽中左

呢d抽籤形式 有抽開鞋就知 呢種玩法反而有利炒家
炒鞋d人都會有路數增加成功率

咪係 炒開嘢嗰班本來就有超大量太空卡+南亞ID

邊個中就畀幾百搵個南亞仔出嚟

係 真係晒錢

佢地一個人渣緊幾百甚至成千支籤 你點贏

其實link係可以copy出嚟，但你買嗰時要打番中咗嗰個email, name & phone no.先得

DMC有120fps咩？

Logon幾時派彩？

12月1

但佢地點入成千個籤?

真

手入
叻少少寫個auto入

我屌你老母 我想打機姐
叫14飛都唔撚中
theclub又成班撚樣用bot
bot狗炒狗死全家 屌你老母

其實佢要你電話號碼同電郵，但成個過程唔使收sms ，唔係真係有果個電話
根本只要開勁多email ，再填一大填號碼入去，只要中左都係入返資料俾錢，之後收電郵，完全係可以整幾百個，佢00000000都可以抽

你一出左page寫script

所以其實豐澤先最公平

其實 Club 真係唔使用 bot，你有用開 Google 某啲功能就夠快

咩功能

的確係
2020都可以全部抽獎system廢撚到咁

自動填入個啲應該

bot nike draw同yeezy都比佢地玩爛哂

有都無用
我開埋秒鐘顯示 去到廿幾秒先load到入去搶

我手動撳再睇返email登記時間都排頭10
club呢d我唔覺有bot 條link同第一次預購都唔係同一條黎

姐係關網速事？我成功the club入到部數位版

自動填入真係好重要 佢開得8秒就比人搶哂

真呀 我完全感受到

佢咪有條list show哂所有人email頭同尾
最早入嗰個係12:00:16

cls

點做到

我嗰日都開左秒鐘睇 我18秒左右入到

講過好多次，鬥快個次，連網都load唔到入去，買到既機率係0
抽既機率至少唔會係0先

舊機主必睇區：

Q10. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A10. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q11. PS5可唔可以用返舊週邊？
A11. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q12. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A12. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q13. 到底PS5有咩Game玩？
A13. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

呢個真
人永遠win唔到Bot

想問下PS5個遙控器值唔值得買？

無錯，除非真係身份證登記，或者有 psn plus 先有得抽，如果唔係普通抽籤根本唔到我地玩。

大家要知，香港炒狗呢個職業可以用 nba 級數嚟比喻，而我地只係香港業餘選手...

除非你經常睇youtube appletv 等，否則不實用

還好依家啲game真係未算太吸引
大家真係忍手唔好俾炒狗賺

小春子你好

我都是仲忍緊，但真是忍得好辛苦

捕住日亞啦一係
今個月 18號又有 21號又有（好似

我都忍緊，我部 ps4 其實壞壞地，有時自動restart 或者熄機，手掣又壞...

講真，我想買唔係貪新鮮，我部 ps4 都七年啦...

日亞已經斷貨，要下年

竟然一抽中

我都壞左手制 尋日打蜘蛛俠又無啦啦跌幀
依家忍得好辛苦

Btw, 呢d抽獎洗唔洗攞牌？

上上次都話斷 早幾日都係無啦啦又得訂

抽了～

唔係獎喎
係抽籤喎

慳埋慳埋用咗7年之後俾炒狗賺

可能只係HDD壞

Sony online store係咪死左？
btw 12飛有咩好加密

好葡萄

21號有得訂日亞？！
唉我miss 左

唔知搞咩 轉4g轉browser都係咁

唔記得係咪24號
我記得依到都有人講 話嗰朝有批digital版訂
btw我見18號人地都拎左貨

要喺上一頁㩒開始登記先得呀

運到嚟香港咩？

唔該曬你兩個 我依家喺google bar search就夠掂～

你真係幾好彩
中間有3-4個字睇唔到係0定9

今次PlayStation Platinum Shop 要用psn登入，對玩家黎講，應該係最易

得返0同9唔知
其實應該係Aeon個網到撞下就撞到出黎
不過我唔會做

門鑑太低 佢又唔洗psn+
炒狗狂開acc都得 只不過佢依個位foul左一大班人
變相易中左ddddddd

唔知啲炒狗有幾癲, 可以任申請
又唔係要plus會員

或者係底板，但係唔搞咁多啦

27號申請果d psn 唔計

咁我咪忍手囉，炒狗可以炒幾耐？半年好未？

有咁講過咩？

好似有師兄post過出黎，有咁寫

係咩? 唔知喎又, 不過唔知啲炒狗有冇通渠道有好多psn帳號
或者同一個psn入好多組資料唔知sony係咪真係會cut走
唔知係以每間藍店分左貨再以揀左分店既人抽定全部人一個pool, 用藍店分左貨再抽可能易中啲

如果你第二句最後唔cut走 就好了
btw 27號打後唔計有講過咩 好似係依到啲巴打話希望咁做

都講左唔知幾耐唔好再用iPhone支筆劃個人資料
report比admin delete post啦

搵唔到邊到有講喎

又無講幾多部

Psn gold 就話啫。 （人數都唔少 ）

一部機 幾個acc 已經死得

咪9up喎，邊到有講27號唔計

你開咗好多？

我都係睇之前留言咋

你知唔知佢quota緊邊個

點解會覺得我開左好多？

點解好似咁多間都係 21 號先開始派貨

同一批貨

同一批再打散比唔同鋪

希望聖誕前攞到

問佢幾時有貨又無反應，無理由無止境等架ma,有無巴打知呢d直接唔理佢有無問題，反正未比錢

iphone支閪筆

21號好似有可能有排隊貨, 全部21號有貨返, 新一水

呢條明顯講緊笑

如果你意思嘅排隊貨係walk in貨
咁一定唔會有

log-on到時派彩用電郵通知但係唔係話icloud 同yahoo mail收唔到佢個email咩 如果中咗點知

好心你喇 被選中小孩 ？

放上黎都多尻如

你邊忽靚仔d 自覺會買到

逾期不候

點解呢?

填左5個 得一個 gmail 收到

gmail同netvigator都收到 係yahoo完全冇料到

派第一水嗰陣咪一早講左今年唔會有現
大家都知架啵

有啲到依刻都重未收到
但尋日見到佢寫greeting xxxxxx

咁惡

icloud outlook 收到

D人 成日 FF

依家全球都無貨 ， 唔玩開 又有得炒有人接貨

仲衰過年頭 switch / ringfit

上面班人慳番淡氣喇

抽到 =中六合彩

由本身好想玩DS同Spider Man變到唔玩都無乜所謂，已經當部PS5仲未出咁。反正仲有十日就有得玩PC Cyberpunk，就算抽中拎完機都唔會開嚟玩，到時班炒家慢慢炒啦。

認真咩抽中都唔開黎玩

唔可以碌卡？

Ds ps3爆過
Sm聽人講麻麻又短

Pc cyberpunk點都好過ps5版行ps4 version cyberpunk

的確麻麻 太多位同上集重覆
同埋真係短 當dlc都ok
但ps5護航作就⋯

係
3080行4k 60光追

個價錢咁平，又唔理你肯定有古怪啦

剛剛理左 話出年年頭wow

2邊都因為COVID-19 無咩獨佔大作跟機

又買唔到機 等到無晒癮

反正ps4仲玩到，我就唔心急

根本個間廠 淨係識做 假open world 重複mission 既 game 係借個名扮晒大作

如果隻marvel avenger 變成跟機大作
可能仲好

睇返獎盃
當年ps4第一隻 infamous玩到白金
第二隻羅拉
第三隻assassin海盜船
之後玩既獨佔就係bb

又唔使落訂or比任何錢，其實都只係問問 無預過咁輕易，玩住PS4先好過

其他地方嘅貨多過香港，而且炒狗無香港咁專業，變相impact 唔係咁大。

香港啲炒狗有組織有系統，本身已經有一大堆電話 email 去登記，點鬥？

香港賣野特色：由田罩，SWITCH，IPHONE到而家PS5都是咁
1. 特別小貨過人，唔駛解釋
2. 代理會HEA賣(SONY)，或者有份炒埋一份(狗源)
3. 背靠蝗蟲，所以炒狗多過用家(IPHONE)
結論：香港如果唔是有保養，或者PS5太多出事，一早買水貨寄黎仲好

你識人基本上第一水已經 guarantee 有貨。

當有 100 件貨，有 30 個已經內部認購左。

今次仲衰過 iphone 6，當年個價都無企到咁硬

口罩唔關事嘅，其他國家都曾經有呢啲問題

唔洗講其他 連壽司郎張預約飛 都可以炒賣
D 炒狗 世界第一

呢樣我駁唔到
而家真玩家係遇著職業炒狗，如果拎奧運嚟比喻，呢班炒狗應該係全世界最頂尖嘅選手嚟

其實真係無謂踩港 多左
鞋 口罩 度度都會炒
之前先講個英國明星收到PS5賣左成幾個dou

唔係踩港，但炒賣嚟講，香港人真係好專業

去到外國都繼續炒，但我相信都係佔小部份

本身見你講第一句都見有文有路
但第二句真係不敢恭維
stockx goat炒鞋
ebay炒奢侈品
可能我理解唔到小部分嘅規模有幾大

全球都無貨
全球都係擠牙膏咁出貨
全球都有炒狗
唔係得香港有呢d問題wo

耐唔耐都會有踩港撚見縫插針架啦 慣左

gmail表示收唔到

Cyberpunk喎巴打，我等咗足足7年，PC有4K Ray Tracing，已經拎定3日假喪煲，試問仲點會開PS5浪費時間。

全球都有炒狗，但香港係狼死啲

明明日日話好憎好憎支國炒貴晒香港啲樓 奶粉 學位
但原來笑什麼我也是中國人

其實PS5產量已經好大，係需求太多

真玩家其實唔比 iphone 多，係炒狗多

但係 x 同5 都無貨 推晒產能去 apple 度 ？

Ptt有講apple 的條款最好，加埋訂貨最多
所以台積電是優先處理apple

PS5香港版本開箱， 個手製確實好靚

一片一部機？
Xb少成倍

當然唔係啦
一片要切開唔知幾多塊先用到黎整晶片
但XSX切開後大過PS5切開後

出貨量唔係講製成品, 供貨出去砌機咩

你會唔會話第4季IPHONE12+ipad air4淨係諗住出貨15萬部
晶圓一大塊，之後再切割加工去整其他野

一季得8萬片？食得屎啦

iphone 12 8萬片
ps5又8萬片

大佬，人地年年出部新機
你7年先轉一個世代

200抽都唔中

theclub 唔洗用bot 自動填入真係超快

Apple比得起錢，張合約同張單都好過大過SONY MS加埋
你做生意你都識揀啦係咪呀

Chrome 咪有自動填入

抽獎既野 唔中就正常

我話sony喎

炒狗係幾千抽起錶，點鬥

如果佢唔係抽狗 我都想知點有200抽

真

所以覺得theclub鬥快可能仲公平過抽

就係話APPLE年年比大單台積電
SONY同MS都係7年先一張大單
產能好明顯一定會係APPLE優先架啦

拎黎食窮撚 ube 20蚊餐

鬥快都有SCRIPT自動入啦

得一個email邊洗script同埋條link係新，之前未用過，我覺得無bot

咪傻啦，咩方向都有人嘈唔公平
Day 1 預訂有實體店排隊咪又係有人屌唔洗返工咩

訂唔到就=唔公平

其實上面都有巴打表示一抽中
機率嘅嘢，大家抽咗咁多年蛋應該明

屌佢 aeon 有現貨PS5 game 賣

但係無機賣 咩玩法

抽個時 應該食2隻game 喇

淨賣機 明益炒家

以往switch 都試過要消費 $4000以上先可正價賣 既quota

咪係，條 link 都未開過畀 public，寫 bot 都寫唔切啦

19/11號拎機啲人就屌Sony 個場無game買

其實我鐘意鬥快多d 次次個網入唔到d人就話係bot買晒走左去 其實個網入唔到係連d bot都入唔到 呢種情況唔好F5 用chrome加開捷鍵怒開分頁撞入去 一百個都有一兩個入到我成日都係咁買到演唱會飛 講真第一次拎機果d人 真係大部份係bot咩？

到時班炒狗都只會連骨賣

無bot 點解19號已經有人手揸幾十部放

無錯，捆綁式銷售，就算其他國家都有。

你要杜絕炒風，一係就set 高啲個 criteria，篩走啲炒狗，但正常做生意都唔會咁做，我要meet 到 target 就得，而且年尾，點會真係從玩家角度出發

補圖，晶圓係成餅野，要再𠝹做CPU
但每部機CPU大細唔同𠝹出黎個數又唔同
仲有良品率問題

講緊今次theclub

唔好講話bot，sony hk 入面都有人炒埋一份。

認真：識得有人自己唔駛排都買到三部自己放

文昌巴去左邊

呢啲內部認購位無得講，員工福利

The club搶唔到
Aeon唔中
希望Sony 兇澤中到

sony store重爆過aeon

人生滿希望
填左有機會中

0成本 3部執一皮 係白痴先唔做

所以話 ，

排隊都叫做 真係排到

上網入個電話抽 點撚知 有幾多部

入左又無email 確認 內部玩晒又得

完全唔透明

上次aeon switch 抽中 都有係官網做下樣 出個list

連部PS4 Pro都賣咗了
希望部PS5生生性性

club買到既收到比尾數既email未?

唔儲白色機？

賣左部機回返1500
即係變相用2500買PS5
仲要啲game完全cover到
太吸引了

我在，而家只係散下心，等十二月一號

所以csl好快咁出個list都令人心服口服

而家上網年代買野，最可靠都係出去排隊

你講左一個事實出黎就係個網死bot都一樣會入唔到
唔講以為bot連個網死左都仲買到野咁犀利

即日已經收到啦，畀埋錢
話明畀訂後 24 小時內畀埋畀尾數 link 你喎

多唔多巴打logon收唔到email?

未

有無講幾時派機？

支付產品餘額後，我們預計最早於2020年12月21日開始安排送貨，實際收貨時間將視乎當時貨量及運送所需時間而定。

今日換咗張RTX3080準備玩Cyberpunk，話知班炒狗SH到出年佛誕，一日無正價都唔會買。

吳準少

等緊logon派彩 得一個籌

有冇巴打有follow開日亞搶機嗰啲twitter？
可唔可以share下邊幾個page貼埋心水搶日亞算

我都係十幾個左右 貼埋心水搶日亞算
十點起身博一博

10點係日本時間定香港時間

其實所謂好易壞機既第一水
係咪已經叫過左

應該係香港時間
有冇巴打指點下

yahoo好似收唔到，hotmail秒收

3080有貨？

有現貨呀，非常少量。對比起本身張2080 SUPER都幾大分別，試咗幾隻game，效能應該都upgrade咗40-50%。

其實無人知幾時叫第一水幾時叫第二水

除非官方講明修正某啲硬件錯誤 / 硬件改版
呢啲可以睇型號/hardware revision知道

如果純粹係講第幾批出貨，一般人鬼知咩

啲人最鐘意講等pro先買
我就等Pro出咪放部PS5換Pro

但你買緊張3080都係炒價黎

係呀，但為咗隻Cyberpunk，真係無辦法。
而且RTX3080官方建議售價5500，而家賣7000左右，PS5原價3940變7000。就算食炒，我都寧願食張3080。

BTW Cyberpunk開光追真係正到仆街。

你咁講都啱嘅 我$7500買左張原價849USD嘅 都係食左一千蚊炒

連續兩次開機都冇聲
睇reddit其他用x900h嘅人都有呢個情況
有啲人用samsung 電視都係，要重開電視先得

呢個係HDMI pass through 老問題
玩PS4都成日會遇到
有時甚至係開機連畫面都無
講緊已經係用原裝HDMI線直上同廠既電視

不過PS5就暫時未遇到
係有次HDMI自動轉signal畫面狂閃
要熄左部av amp再開過先得

D人意思係等pro出先買人地放既ps5

我ps5直插電視冇經其他嘢應該唔係pass through問題？
我ps4冇遇過

咁係HDMI control問題
試下熄左自動轉去HDMI signal個功能
遲下有firmware fix左先再開返

又咪一樣食炒益炒狗
一樣助長炒風

珍

大大聲話人炒狗以為好有骨氣一定要正價先買

跟手食炒價都要買張卡

笑撚死

其實Display卡分唔同廠同型號，全部價錢唔同。官方建議售價699USD係最低階版本，我買嗰張7千蚊，原價係賣6799，全港應該得返最後幾張，貴兩舊水情有可原。
但PS5行轉黃金都見到大把機，大把真玩家都未入手，價錢由3980賣貴3千，啲炒家仲要高價收機高價放玩壟斷。兩種情況根本好大分別。

2077起碼夠玩三個月
班ps5炒狗繼續sh 到出年啦

x9000h好似有update

pro第一水易壞，等ps6

無限等待

6799港紙點都唔會係原價呀嘛

pc d 價好怪，從來唔會正價賣全部海鮮價

係嫁 邊有正價 代理自己都variable price

報告一下
上星期前日亞DHL直送的PS5已送到
無事玩緊

> 証實係可以直送的,個賣家肯既話

外國有得買？ how!?

冇咩HOW

捕住等佢每日9:00 有冇突擊補貨

Amazon?
定係sony官網直接買？

SONY 官網應該冇得買

恭喜哂

多數日亞官方都無得直送

但係係咪貼近原價先

多個希望
唔該巴打
一部 一部就夠啦
It is all i ask for

而家就海鮮了

我2星期前買個陣

DIGITAL機+DEMON SOUL+ 多個制 +耳機
連DHL運費都係7XXXX YEN

原價就一定唔係,
但絕對合理可以接受

Digital 就不了
我有時都見到炒上超過 ¥100,000

碟版2X萬YEN都比人掃晒
而家應該難求

噉應該冇希望了

寄望聽日LOGON
同次後既SONY/PS

雖然都冇任何期待

等緊明日logon 希望有消息

最緊要係平常心

same

連aeon 150部 fortress 得200部
明日logon 都唔會多

Ps5耳機係咪全港冇貨啦？

先唔理個價錢係咪原價

幾百蚊就唔係炒？

咪又係助長炒風

有無人知ps5 點登記保養

PC啲散件從來都係海鮮價，同一款都幾十個牌子同型號，款款唔同性能唔同價。PS5而家有好多型號咩?以往買主機都係正價買，根本7千完全唔合理。

今日 日遜有貨

107000yen

志在參與

我地都唔知有無機會一齊抽中部機

希望藍店會中
我已經努力另外搵其他資料填緊

放心喎，黎緊d大作一定等到ps5有大貨之後先出
無貨走去出大作等於玩死自己

出大作同機是無關係

果陣ps4 pro 開始缺後到第二年二月有得可以隨時買，之後一出左Mon hunt 後立即又缺貨

藍店我用一個psn填多過一份表fail左

關咩事
同一個世代

再搵下有冇人幫到手
重有幾日先截胡

根據rumour
21年獨佔作一隻接一隻黎谷ps5

但係依家無乜邊隻有game play
甚至無乜邊隻有興趣

原來兇澤得200部抽

Old news

有冇人有玩之前 PlayStation 搞個個活動，睇農夫jj直播打機，係咪今日出結果

唯有睇下TGA有咩公佈

btw silent hill

仲有MGS

完全唔記得左依回事

3080 唔係炒價？

應該冇咩人ALLIN兇澤

要消費麻煩

fb見到先達收緊$7000

如果 silent hill 同 MGS remake 係真
konami係咪唔洗再比人屌

佢個會員唔係買過下嘢就做到？
應該都有唔少人係會員

咪即係要消過費

買排電做唔做到會員

PS4啲save用唔到PSN過去PS5, 要用USB先過到，正常嘛？

你唔係UPLOAD上SERVER?

我係PS4 UP晒上去
再係PS5 DOWN返落黎

冇問題

係要你登記咗再買嘢先可以抽

佢唔係咁寫wor
佢話12月X號之前消費過就得
唔係某一段PERIOD之內

是WO
完全無左消息咁

咁本身係會員右點解要消費呢？

咪唔想你地無限開ACC囉
好難明咩?

佢驚多咗人同佢爭姐
只要之前用個app買過野/app入面有購物記錄就得

我理解都係咁

總之你ACC曾經買過野就得

Fortress fb個回應咗某啲cm，話個app有record就抽得

佢出金會員先抽得就好

只要聖誕前唔夠貨，都仲有得升

但出面淨機7100-7200根本大把貨

咁應該係我問題，不過用USB都解決到就算

慢慢運緊上陸啦

有無人用外置ssd裝game? 有無推介？

充公哂佢就啱

大陸狗買咩港版機

我用屋企隻舊野 Samsung T5 2TB, 完全無問題，無crash 無磚。

呢隻我都聽多人用，不過又想試下用M.2 SSD會唔會快啲, 諗住買個case試下佢

我試過無分別。 我仲有隻Samsung T7 2TB同埋 Sabrent 4TB NvME + case
速度同T5 無分別。有都係1,2 秒誤差之內

無email收過

大陸海關有錢收就放架啦

符合國情

等page講啦
不過好似得一部機

國行依幾日吹到好行
到下個月真係有得訂就好笑

但佢地都係會買水貨

尤其港版，保養易搞d

中下二獎PS Plus都好

全部4位「最佳留言獎」和第2名至第111名最佳留言得獎者將於2020年11月30日(或之前)由專人以電郵方式通知領獎詳情。

我唔貪心，要個耳機就夠

小春子你好
玩左幾日你覺得部機點？

成個亞洲區

就算用返黎玩Ps4 game都順左好多
有唔少之前用普通Pro都Load得耐嘅game
體感都Load快左40%左右，真心感覺舒服嘅
加上有啲畫質 / Fps加乘，正價當PS4 Pro Pro 黎玩都抵嘅

重點係新機真心幾靜，可能我唔係成日Full load佢
加上touch wood玩左十日都未中過Bug / hang機
之前出事嗰啲應該真係software問題，出多幾個update應該解決哂

唯一少少不滿係跳盃Cap圖個樣唔同哂，有啲唔係咁鐘意
PS4 Pro

PS5 相容 PS4遊戲

PS5 遊戲

新獎盃圖太多黑邊唔靚，整唔到靚白金圖

Btw, 我今晚會直播Demon's Souls
希望唔好卡關卡太耐

巴打有無玩對鹿，想知係咪行到60fps?

今晚有事忙，我之後會重溫

對鹿用ps5玩係好順
但ps4已經白金咗

忙住f5 mailbox？

唔是，有加班

我要試就要down返先得
我都係之前啲PS4白金左

諗諗吓用ps5打埋ng+都好

我都未玩到100%，不過想清左其它game先

不過尋晚PS4版Miles拎完白金之後
將個save upload去Ps5版度download
一同步完就彈盃彈到白金了

聽日拜彩

logon 聽日幾點派

中咗12個月

你講完我即check
我都中咗12個月

同賀

想睇下#1打左啲咩

嗰陣個活動勁短時間就server error
我懷疑好多入得到都中

結論：索尼罪大滔天，整個活動都柒過人

記得嗰晚搞咗幾耐下

喺post計我應該係頭五個搞掂嘅人
完直播半個鐘個ser就開始炒炒地

我咩email都收唔到

我係server好返先入嘅

留番啲運抽到PS5咪仲好

真 寧願聽日收到log on email

我都中12個月希望聽日中ps5

填完＝有12個月
抵撚到呢

我女朋友都有填，冇中

填完要Submit到先得
係個垃圾server搞到好多人submit唔到
我先有得中

我好似同你差唔多時間交
重記得啲人連第一個hashtag都填唔到

原來個Plus咁易中
掛住LIVE CHAT小罪大趕唔切佢死ser前作文

巴打想問係咪乜PS4game都直接玩得唔使另買

有冇人貼堂睇下作左d咩

利申： 唔中

唔中啲人唔講啫

你有碟就入碟
無碟去內容保存庫度down返
佢會顯示俾你睇玩緊係PS4定PS5

中左十二個月

咁咪好 證明你有運

但我怕會小左logon的運

我想似你同小春子等ps5運仲好

想知有冇巴打中PS5就真

我全部game都係數位版，如果乜game都可以直接down落黎玩我一買到ps5就賣左部pro佢，唔係睇怕都仲要keep 好多都未爆機

平常心算
aeon一役之後 真係無咩大期望

呢度係咪得我作咗文都唔中

直接down就得
記得賣之前upload返哂啲save

咩嚟

有冇ps5機主用舊headset party 有回音

之前 Playstation hk 有個濕鳩直播活動去介紹部PS5
所謂直播其實係播片睇農夫同林俊杰玩機
活動中途有啲問答遊戲
第一名係PS5, 2至11係 Pulse 3D耳機
12至111就係送會籍

想問下有PS5既如果用PS5 login左PSN係咪就冇得用部PS4打d game？
洗唔洗再set primary console 個d？

無
我用垃圾headset都正常
仲有3D Audio

PS5同PS4 可以兩邊都登入
但同一個acc唔可以同時開game
另外Ps5唔洗登錄常用，個機制唔同左

介唔介意影個setting 望下 我懷疑自己整錯左d 野

咁ps5仲有得同frd share game？

Logon 有冇人冇入city super membership no. 都收到confirm email？

無咩setting
就咁即插即用

btw, 你用咩耳機先？
我試過用apple earpod 3.5直插嗰隻就插唔到入去
會有雜聲

有，而且個機制唔洗每個acc綁死一部機
理論上你一個人，可以同幾個fd夾都得

我冇入都收到

收唔到即係點

我都中咗12個月
作長文有用的

想問下師兄外置ssd個作用係唔係純放game用？要玩返隻game洗唔洗搬返去主機先得？

會唔會係Junk mail?
如果Junk mail都冇，咁我都答你唔到。

冇入收到🤘🏻🤘🏻

唔駛。玩可以直接係外置SSD玩，但只限PS4 game
PS5 game 暫時一定要裝係internal ssd.

你應該係開咗sidetone.

玩咗一排，好多大作都未有ps5 patch update, 仲行緊30fps，得少量game好似ghost of tshusima係有4k 60, 有啲失望
另外點解咁多師兄都喺機主post討論買機嘢，冇記錯好似另外係有post專講買機

寫明optional

Sorry嗰個係炒賣post黎
我地都想有個平台係for傾原價買賣
奈何

外置SSD之後都唔會可以用嚟玩PS5遊戲
因為PS5 USB接口嘅速度點都唔會達到佢對SSD速度嘅要求
最多只可以等佢enable返NVMe SSD擴充插糟之後加一條合規格SSD

係啊。我都等緊佢出新update 可以用個expansion slot.
6xx GB 真係完全唔夠。我鍾意download 定晒，突然想玩都唔洗等。

定係無熄手制個咪

其實佢開放俾你都無用，因為暫時市面上嘅M.2 SSD都唔係PCIe 4.0, 都裝唔到

有pcie 4.0 ssd 喎。我部desktop 都用緊。 980 Pro

三叔980 pro出左

好想買定Samsung 980 pro但記得罪大之前話唔一定每款都support 好怕買翻黎用唔到

sor, 應該係話未普及

珍，而且唔平

同對家嘅expansion card差唔多價錢 （1TB大約1700左右），不過就要自己開機安裝

今晚試呢個組合

我用緊呢隻ROG case
待機會斷線

咁大鑊？著番機會連得番嘛？

乜都唔中 我嗰陣留左句索尼罪大滔天

著機會連得返，但連返嗰陣會要個系統檢查一次隻SSD
除咗待機有問題之外其他都好正常
而家我焗住次次要玩到save咗之後再完全熄機

公佈左先買啦。一陣買返黎唔support 就on99 了

fyi, 我試過用orico 隻usb 3.1 gen 2 無斷線。
利申 長期rest mode.

幾時先出黑色機

唔追炒？

20 蚊買罐油噴咪得囉

貪靚揀咗ROG, 原本都有考慮orico, 唔熟呢隻牌子所以無買到。

感受到師兄講個嗰問題，每次開機要修復一次，係麻煩咗啲，不過總算有解決方法

驚影響散熱嗰D

唔會。。面板係膠黎可以拆出黎噴
對散熱無影響。 ps5 係前面同上面啲fin 吸氣，背脊出氣

ps5 係等於咩cpu+displau card 既pc?
3600+2070?

i5 8400+2060s

兩塊加埋 5千蚊，咁ps5抵喎

仲未計ssd

有無人個手制有飄移問題？
頭先玩玩下Demon Soul 個視角會自己向上飄
重開game之後，一開頭好地地，之後又黎過
係手制有事定軟件問題啊

P.S.但我玩返GBO2又無事

有，不過係偶發性

玩蜘蛛仔有次係屋頂潛行無啦啦同我漂向移動緊既相反方向，就咁比敵人發現左

你係飄一下，定係keep住飄？
我開頭又係玩PS4 Miles嗰陣會飄，用返PS4手制又無事
之後轉去玩Demon Soul又飄過

咁撚兒戲

會keep住飄一陣
過左個scene又會變返正常咁

目前淨係試過玩蜘蛛仔主線飄過一兩次，Playroom玩晒4關同埋Godfall玩左一個chapter都無飄過
再觀察下先

我又係玩playroom玩到白金都無事
玩GBO2 (PS4 game) 都無問題
係Demon Soul 特別嚴重

我啱啱試下factory reset一次部機，睇下係咪手掣問題

我仲有隻後備手掣未開，個firmware應該都仲係0131
如果再飄就拎出黎唔更新用一排，睇下係咪個firmware update有問題

thx，我得一隻手掣無得試

聽日幾點派彩

結果公佈：於12月1日起以電郵通知中籤者，中籤者請按電郵連結於12月4日晚上11時59分前完成購買程序，逾時即作放棄論。

垃圾YAHOO到而家都仲未收到確認EMAIL

係咪已經當垃圾郵件 delete 咗

聽日係邊個公佈?

Log on

我嗰個玩2k21時，有時㩒選單會自己上下碌唔受控，唔知同你講嘅情況一唔一樣

幾點先收到log-on中籤email

無人知，log on淨係寫今日會通知。

可能因為同一時間太多同款email send去yahoo，比佢gatway block晒

Log on好少人收到確認email，收到多數都中

屌冇check 到aeon

已確定派左?

希望啦

我四抽收到三封喎

一切隨緣

唔會啦，好多人都收到confirmation email，我啲同事全部都收到。

吹大啲

根本得yahoo同另外幾個email host係收唔到，其他都秒收

LOGON係唔係有100萬部PS5

有冇報告講而家待機仲會唔會死機？
想返工試下個remoteplay

Logon 幾點派彩

好似話10點
無收到, GG了

邊度收風

之前唔係呢到講既咩?

有人話不嬲都冇事

但就算更新了
我都係每次完全熄機唔敢搏住

穩陣起見咪唔好待機
有咩要down咪開住由佢down, 最多食多啲電費者
唔玩咪完全熄機玩先開

又鳩UP大會

我2抽2封
佢4抽3封好正常

呢度仲未有人叫中咗，應該未派彩

好似唔記得登記logon

死啦
我填個送貨地址 原來唔complete
會唔會影響抽獎

夜晚佢轉咗第二個系統
我5抽全部都有email

最多抽到寄唔到者
唔知會唔會俾你改

講緊confirm email咋唔係中獎

logon抽到 係咪一定係送貨？

佢講係, 唔俾鋪頭拎, 一定係寄
同埋好似一定要信用卡俾錢

咁我都可能抽中 都寄唔到

所以有人收到信未？

抽中先算啦
到時同佢講寫漏試下囉, 都唔會即刻寄架啦, 你都未俾錢

你岩
aeon我都失敗左
仲諗住買黎做禮物tim

12月生日 比我正價買比做自己嘅生日禮物啦

咪係 咁緊張

有無人已經收到logon email?

快啲派彩plz,想快啲死咗條心

唔係派緊啦咩

未有人上來執中獎

報

今年過lonely Christmas, 我想要一份自己嘅聖誕節禮物

logon吹水大會

我X'mas birthday

可能12點開始陸續派彩呢

玩到咁大？

我想用正價買份聖誕禮物比自己啊

聖誕無女 我要玩Ps5

真心 唔係派膠

好少game

Logon 已派彩

LOGON中咗

中左

抽中左

中咗

哇頭幾個都中咗

咁多人中

一抽都中有得玩2K了

冇呀屌

無中

我都中左

你老母 又唔中

CLS樓上咁多人中?

這些機會

冇收到email

唉

從來沒我份.. 犧牲當做例行我慣了傷心

屌⋯又唔中
咁撚多人中 屌 嬲呀

繼續Fail

冇email啊.........屌

log on 中

想打個機姐

會兩個email?

個email鬼鬼地
無收件者睇，係咪9 send

唉，中都唔中

冇email

中肺炎都未中到ps5

中左+1

又無
樓上有冇咁易中呀

多謝Logon 已派彩

咁多人中既

咁多人中
利申:唔中

LOG ON似係多機

屌你老母 寧願生日無新機打都唔柒益炒狗

平時中哂d衰運 中一次好運都咁難

中左幾時有機

屌,無抽獎命,次次抽獎都沒我份

我唔中無email

我要中呀

你最想要ps5竟然無

Email都無 屌

又唔中😞

會唔會分幾輪出email

多謝Log on

聖誕前溝到條女仲易過抽中ps5

是.....點解抽唔中

唔會啦，又唔係十幾廿萬人中

仆街 唔中

唯有寄望下今日晏d會唔會有email講抽中

中左~~有生日禮物啦

出封唔中嘅email都好
依家好似見工等結果咁

咁多人話中咗，係咪大部分機都俾連登仔抽到

我都收到LOGON
要12月尾先寄黎

暫時戰績
Aeon x1
Log on x1

咁撚易中架咩屌, 咁多人中

唔撚係呀
咁好運 定炒家

我朋友幫我中左
文昌sorry

排隊好過啦
抽獎啲人可以中完又中

其實會唔會唔係抽，而家先到先得

聖誕生日 我唔祈求兩份禮物
祈求正價入部ps5就夠了

等多貨正價買

中左ps5

師兄 可唔可以唔好抄咁高放部比小弟？

恭喜所有抽中嘅清

中左既巴打 比一比正評 好奇有幾多人中
BTW 一齊等佢第2封EMAIL

Aeon 4中1
Log on 2中1

100%唔會

抽唔中，大家係咪又係幾飛，咁多人中....

唔中比個負評你

三票中一
嚟緊藍店/兇宅再中嘅話,原價放比想要嘅巴打

我中左

Aeon 7中0
Logon 4中0

唔會 3點入咗條飛唔中 夜晚8點入就有一條飛中

我都一樣咁登記
你真好運

從來沒我份 下一句係咩

點解收唔到email

我都等緊兇宅同藍店

1抽都中

從來沒有 從來都沒有

唔中咪無email

Lm 想要

成世人冇好運過咁

又冇

中左先有email通知 冇中就唔會通知

留個靚名

抽獎當做例行

好明顯今次LOG ON 貨係多既 咁多人中

又唔中

巴打 我地唔洗再叫spring了

下次下次 下次大概可以
係咪有入citysuper Id 易抽啲

你之後中嗰啲放俾佢咪得囉
btw, 我唔中

又冇我份 到底我有幾黑仔

屌 我想打機呀
咁多人中唔見我中

如果我再中 藍店/SONY 我會原價放出比大家 立帖為證
請我食飯/買1隻 PS5 GAME比我就OK

睇開左已經遲外國幾星期唔爭在
炒狗strong hold啦

係呀 想比機比文昌

冇email 會唔會用左幾個人登記 但都係同一地址問題？
logon俾唔俾咁樣？

大家盡可能原價留返俾同路人啦

Same

真用家中, 真係好開心

我都用左全家既EMAIL登記 但佢只比一封EMAIL我

無錯

好人一生平安

Log on係咪中左會電話/電郵通知
睇黎又唔中了

只會電郵炸

我喺到等左兩個幾月
好明白大家心情

又唔中 好灰呀
Aeon 5抽中0
Logon 2抽中0

即係同地址無事，早知入多幾封

1抽中

恭喜

姐係點？可以點熄

真用家中左
最好的聖誕禮物

咁即係唔中了

Aeon 7中0
Logon 4中0
除咗恭喜真玩家嘅巴打中之外
我無嘢講 無乜事我都係出去繼續ps4

係咪我太老實 間間都剩係抽一次
見上面師兄全部都6抽7抽咁

中獎電郵點寫？

我都係，除咗豐睪，間間落一注咋

我接近廿抽

Log-on 單飛中左有聖誕禮物

平時做得好事多

抽獎嘅野，無得咁講
上面有個(個fd)中咗Log-On嘅巴打
都入左20條Aeon飛，都係唔中

屌

想問sony幾時派彩？睇嚟都冇乜希望

有冇link check 中唔中

一定係啦

我？

將希望放哂係PS藍店到

置頂

好似一個4號，一個8號

係你啊

都係黑仔架啦 aeon+logon 每邊都10個8個登記都係冇

灰左，灰埋右

係咪已經 send 晒 email

幾號有機

得返罪大同誠哥，再唔中就針了

應該係

單飛中logon✌🏼

藍店同sony幾時派
我當呢兩間最多貨先搞咁耐

我都係單抽咋
唔做仆街仔

有冇人已經收到PAYMENT LINK?

第三輪鳩估應該新年啦

Logon 中 4號收比錢email

佢連登記都未完

一飛入魂揮手

恭喜你 你買到
你都等左好耐

而家得我一個等

有冇咁多人中

我地會幫你
唔該大家有機放優先比左文昌先

我都等緊 好撚想喊 點解嗰日唔死出去排隊

早知我入晒啲email 啦，我以為相同唔得

gmail F5到爛都無email
呢個成堆中中中有冇咁撚易

求求放俾我

點解佢唔一次過出晒，好似alevel等死咁，幾日割一刀

淨係呢度都咁多人中嘅？

LOGON 係咪派好多機呀 今次中既多過AEON 同埋THE CLUB好多
睇返#702樓 有8個中左WO

老麥😘😘😘

我都是 做乜唔出去

Cls 咁撚多人中

log-on 一抽中咗
非會員

A payment link will be sent to you in the separate email (provided email address during registration) on or before 4 Dec, you have to complete the payment by 11:59pm on 4 Dec in order to confirm the order.

ching 睇清楚wo

幾時搞返排隊
排隊先有機會起碼有得努力

會唔會有第二批email

希望下啦

no

係咪冇入會員編號就會中

有冇人收email係12:30打後架 多過希望logon未send哂都好呀

好多歐洲人

我都仲等緊

佢係話遲小小會有封payment既信寄黎 但係要4號前俾錢

中左無碟版

中logon

岩岩先發現用4個email登記同一地址，得第一個登記個email有收到confirmation，是咪正常

你地係咪都係十二月尾寄黎？

21

仲要等咁耐

恭喜你，我昨日中左12個月，結果無運氣中logon

仲有入飛就幫下其它巴打

點解我次次都唔中

Logon 2抽唔中 唯有等誠哥派聖誕禮物

On or before ar

Sony唔會少過logon呀

可能過咗聖誕先收到

應該似冇了

Aeon logon都唔中

雖然自己唔中,但見咁多人中咁多貨番,等睇炒狗仆街都係開心既

難講，班人on9都唔係第一日

正義從不缺席

仆你個街 收左幾封Uber email
以為係logon

可能會姍姍來遲

我EMAIL淨係寫"Delivery service will be available around the end of Dec, 2020."

再送多批俾kol

我都係呀屌，Uber 阻撚住晒

屌我都係

有無打開ps4先

講真，男人想要就自己買，點解要等人送？

我幫你買

大把人仲等緊啦

希望聖誕假派機, 請哂AL

毒撚 識條撚咩

毛你都無收過一條

最好 WFH，假都唔使蝕

真
講到自己好慘
仲話咩放俾佢先

2票全落空

我都係間間落一 logon成功左

係咪有碟版難d中

Log On 一抽入魂

logon一抽中

收無碟版

Aeon唔中，Log On又唔中

咁講
嗰位巴打由Post 1叫春叫到依家
放俾佢先都係個別巴打決定黎嘅

如果絲打最後決定唔買的話，介唔介意放比我
少少車馬費冇所謂，但如果係炒價就唔好喇…

如果有興趣的話，可以同我聯絡:

絕對唔會拎黎炒，拎到返屋企亦唔介意開晒盒開晒機拍片比你睇係自用（雖然我知衣家二手都可以炒到六千幾…但希望做多少少令你可以相信我真心係想自用黎玩…）

關咩事，我抽digital咪又係唔中

咁撚多人中？

睇返清楚係 無碟版
炒應該炒唔到上6字頭

Logon好似好多人中
易過aeon好多

唉又含

易咩
我都係唔中

唔要比我

都係等十二月三號

多謝更正
但上唔上到六字頭都唔關我事喇…我本身都係入紙係買無碟版，所以如果絲打最後都係決定唔送比男朋友，可以的話放比我吧…

其實都係想聖誕同老婆開開心心係屋企打下機過下日子姐…

萬分感激

又唔中,想聖誕打DS姐

睇嚟log-on真係好多貨

正！又中

sony + 藍店應該大貨到

唔中x2

未中師兄唔好咁快灰機 留意下個派彩日

想問下兇宅去分店消費係咪俾app個qr code佢scan就ok

around 21

訂／買機睇置頂Po

非官方買PS5小心買中被Ban機，支那有PS5被永久Ban入唔到PSN

Sony大量封禁支那狗PSN

【11月27日 抽PS5】中午12點開始
已知途徑

豐澤 (入籤時間11月27日中午12時至12月6日晚上11時59分) 200部

*要先消費 *8/12前派彩

PlayStation Platinum Shop （入籤時間11月27日 - 12月3日）

8/12 - 14/12 派彩

Sony Store（入籤時間11月27日 - 12月3日）

4/12 - 8/12 派彩

Logon
皮已收
已派彩，check email

Aeon
皮已收
對派彩：

The Club
皮已收

已死心

如果你有蒲開依到
就會知佢為左部機幾癲
放唔放都係我地自己決定

入咗logon customer code都無,DKLM

罪大應該係3號派彩

以後唔撚去log on買野了
雖然都成年幾無買過

謝謝你
藍店我psn入多注應該無希望
我諗我最後希望已經是Sony store了

我藍店無望
要幫你都係sony嗰到幫到手

恭喜你，你可以玩自己鐘意的遊戲

我可能要準備睇小春子的youtube就當自己玩左

我係買黎玩2077咋
其他都係玩番ps4 d game
that's why叫你唔好食炒

你鐘意點做咪點做

佢幾癲關我撚事
剩係覺得佢係度賣慘好惡心

多貨抽唔中唔緊要
睇班炒狗繼續strong hold

下次藍店不如排埋psn個level黎決定買嘅先後次序啦
咁樣大部份真玩家可以得益

又無話賣唔賣慘 你唔想理佢咪唔好理
無咩特別要針住佢

你見今日多左咁多生面口嘅人上黎
嗰啲我重幫唔落手

呢個比aeon中籤啲人買架

你都on9，女人收嘢開心係因為會覺得有人花心思氹佢而感到高興，多過件嘢本身。

但男人鐘意一樣嘢就會好似獵食咁，只要想要就會獵返嚟。所以通常都係自己買。

條仔口講鐘意但自己無買又無玩開，我真心唔覺得佢有幾鐘意。
如果仲要等女人送我更加覺得係條廢柴嚟。

大前提我地自己抽中多一部先會幫到人

係 有得幫就幫
今年xmas 都預左無咩地方好去
有機打就最開心

大貨都搞到 21 號咁耐

多謝你地，也恭喜各位抽中logon機的人
希望星期四可以有奇蹟抽中

Don’t give me hope

咁就會有大量玩家即刻買大量90+%白金率嘅game嚟玩

啲機重未運到
運到重要派比唔同鋪頭

Aeon唔中
Log on又唔中
個天都要我繼續玩PS4 Pro

唔係wo
我都抽黎做結婚一週年禮物
可惜抽唔中
其實有心咪得囉 唔洗介意咁多

Logon已中

聽講機真係好少，搞到ps5 game 都跌哂價，出現左ps5 game 仲平過ps4

Pro其實唔洗咁快升住
你本身都ssd

我係ps4 500g hdd

等大貨返
反正啱啱BF特價買咗對馬嚟玩

Yes
無機但有碟 邊撚個重會買
明年bio8都有ps4版

同意
我都係ps4初版
依家間中會彈碟

好奇想知，抽中logon嘅巴絲本身係咪會員?同埋大概幾點收到email?
P.S. 一抽唔中，已經睇化咗。

非會員，11:51收email

我11:53分收到
都係前一日先登記會員

Ps4初版ssd 未用過碟
唔知到時放唔放到二手

同埋仲有D DIGITAL玩家呢..

依加未有啱價位既mon想買
中左機既話都要搬出廳玩住先

logon都咁多貨，罪大兩轉真係好樂觀

而家仲未截

係咪要落多D注呢...

我本身就諗住買無鍱版 但係乜7都無 ching 恭喜你

logon咁多巴絲中，睇個勢似乎罪大會有更多貨，希望之後會抽中啦。
BTW恭喜抽中嘅巴絲，炒狗繼續strong hold啦。

aeon, logon廿幾抽都唔中

Logon咁多人中，我入左3飛都唔中，好在aeon中左

CAROUSELL已經好多LOGON放6-7K

算啦，我全部都係落一注。上面好多巴絲都係一注中，要中嘅一注足矣，唔中嘅你落廿注都係唔中。

乜9都冇，我返入房玩dark soul remaster扮demon soul算

啲炒狗仲話聖誕前好多人送禮物個價一定升。

隔離post啲人真係好撚神奇

非原價不買

原價仲要唔加錢食骨先買

無錯，炒狗死全家

過年可以SH到12000 呀嘛

最緊要炒狗仆街

睇返個網，Sony Store寫住派彩係3/12 14:00開始以SMS通知。

開多左個psn acc補多飛藍店，希望有奇蹟

加油，希望未中嘅一齊中

我係非洲人呀hi

Logon係sms通知定email?

logon冇反應

email

見隔離Post有叉狗都中左攞黎炒，sony係要玩鳩啲真玩家

新po再update...

乜咁多人中LOGON，等我仲似為幫公司秘書妹妹抽到部係巧叻叻

利伸中碟機

今次logon到底有幾多貨，咁鬼多人中

唉，睇住把仆街炒狗又抽到話再䁠一筆，真係心淡，仆街sony

真心嬲

咁中。😭

你中唔中

麻煩哂，另外Platinum Shop都係寫住8/12前派彩。
希望依幾日會有好消息。

唔中

得返Sony最後希望

算啦，罪大都未派彩，仲有機會中嘅。班炒狗12月尾拎到貨都唔會賺得幾多，今次啲貨明顯多過上次，19/11嗰批貨都仲未散哂，行轉黃金都幾十部擺喺度。

Me2

仲有2個chance

Last hope

good luck ar ching

真玩家唔中 ，好撚失望

邊個巴打中都好
炒狗食屎就無問題！

sony興俾機人, 自己無貨賣架
俾其他鋪賣, 送俾KOL, 自己拎少少俾人抽算了, 又無貨賣lu

大家都有機玩咪好囉
我Aeon同Logon每進兩飛夠唔中啦

好在19號拎左機

我呢幾日都拎返部ps3出黎重玩舊版

抽機都on99
成班唔係玩家求其入個籤黎抽又抽到
要玩既又無得買
一唔係就啲人抽完一間中左, 其他地方繼續一齊抽又中埋搶晒
幾時先肯再搞排隊買

係呀，依個post多數兄弟都只想打機啫

logon aeon都唔中

大家都一齊等最後兩飛

PlayStation Platinum Shop （入籤時間11月27日 - 12月3日）

●結果確認
中籤者將於2020年12月8日前收到電話及電郵通知

Sony Store（入籤時間11月27日 - 12月3日）

●結果確認
我們於2020年12月3日14:00開始根據抽籤結果以SMS短訊通知預訂安排。
收到SMS訂購代碼短訊之顧客即代表已成功訂購PlayStation 5

下兩次有機會呢
我aeon唔中嗰陣都灰左

而家得返呢2個機會

AEON LOGON個D DEL算

講真，唔係無錢，以前RTX2080ti成萬蚊張都係照買，當時咪一樣缺到仆街係捕住嚟買先買到，砌起埋部機至少兩萬，PC點會貴唔過依家PS5炒價，再配埋電視幾皮好等閒。

只係真心唔撚服俾啲炒狗賺。

但自問身體最誠實通常都係開PS4 Pro嚟打。

啱啊 係條氣唔順 我只係想自用打機啫
死炒狗死全家

個秘書妹妹幫男朋友抽

COVID 19 唔洗指意 排隊

大公司 IT又係廢既

抽唔早 好撚正常 你越想得到 就佢越唔比你

就係，我寧願請一日假晨咁早去排無咁嬲

logon都大貨豐澤唔知會唔會都咁

豐澤一開波講明200部

冇所謂，我都係友情一抽唔會認真

Logon係咪有2000部

肯定多過200，個個都中，除左我

唔知 但點都多過豐澤同aeon

有冇人數過呢到有幾多人中

唔中都講聲呀屌

心淡，罪大更加無希望，仲有支那狗加入戰團

咁抽籤無分國界既....

如果佢中左,又有方法運到返上去
抵佢中

應該可能是aeon 同凶宅的十倍

Aeon 唔中，Logon 冇抽，仲有後面三飛，繼續佛系抽機

今次真係估唔到佢會咁多貨
頂我未喺佢到買過野

抵我*

你收到機記得影多幾張相黎俾我睇下，等我解下耐機之苦

月尾有排了 依家先十二月第一日
我重要買電視

點解你地抽中
我好想打機啊

我寫會員號碼唔中 唔寫反而中

支持巴打
同路人

我一個會員都無寫
估唔到咁都中

抽中係開心既

電視買Sony h系